覺唔覺黃翠如既演藝生涯已完？

自從播左套幕後玩家之後
依家佢拍咩劇都覺得佢奸到仆街
可以做女版鄭子誠